蘋果即刻感謝讀者

本身應該得20萬左右,今日即刻多180萬

2點30先190萬

3個鐘多10萬人登記 cls

689恥與為伍，賓穎成為香港反共勢力要員

我係其中一個

所以蘋果根本唔驚無人訂閱
整多兩單咁爆既 全香港人都登記啦